---
permalink: /about/
title: "About X-Omics"
layouts_gallery:
last_modified_at: 2019-05-01T15:15:09-04:00
toc: true
---

## 汎オミクス計測・計算科学センターについて



## センター部門構成

### センター長 

- 小野謙二 教授（兼務：情報基盤研究開発センター）

---

### 応用オミクスデータ科学研究部門

---

### 汎オミクスデータ解析研究部門

---

### 汎オミクス数理モデリング研究部門

---

### 汎オミクス計測・計算科学研究部門

- 櫻井大督 准教授

---

### 汎オミクス共同研究部門




## アクセス

